其實呢，林鄭個錄音冇乜特別...

聽完路透段4分鐘剪輯錄音，發覺冇乜嘢係我哋之前估唔到嘅。我哋嘅對手一直係北京，林鄭只係傀儡。解放軍一早預佢唔會出，否則逃犯條例修訂已經通過咗。至於 10.1，一直都冇意義，我哋目標係 9.9，北京都係，依家係角力緊。

唯一有啲意圖，就係向港人發放訊息：挑戰主權問題，香港一定 no say。其實呢個都係虛招，我哋連真普選都 no say 啦，有乜分別。想一國兩制之下爭取民主一定失敗，因為一國兩制只係要嚟 buy time，中国諗住抄埋香港嘅金融運作之後，就會澳門化香港，旅遊業成為獨大行業，其他消滅。唯有如此，香港先會永無翻身之日，中国先會有佢心目中嘅國家安全。所以，遲早都要同中国生死一戰；無論只係想要一張選票，定係獨立，喺中国眼中冇分別。

至於 play long，習近平坐得穩先講啦，我睇佢捱唔到多一年，成個中国，捱唔到多五年，long你老味啦。

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路